[民意公投] 究竟Cable難cut d 定蘋果難訂閱d？

Cable
蘋果

cable係有心都cut唔到
但蘋果係你有心一定訂閱到

問題係而家美國高層都覺得難訂閱

推

我好似冇依個問題5min都唔洗

婆婆就辛苦d
今日有個60歲婆婆為咗課金 親自走去蘋果大樓

不過希特拉cut cable都cut到燥

Push